呂婦難去估 老作被玷污 佢會扮無辜

浮誇

係me too me too set錯陣

你當我是淫娃吧
按摩因我酸痛

邊間教會？

「Set錯陣」好仆街

一朵鮮花識打招呼 還打開facebook講#metoo

做得出預左啦

我沒有被你老作被玷污扮無辜

邊句

變化難去估豹變成老虎快樂食蘑菇

又改番番去